30000個警察無一個企出黎指證公安武警扮警察

30000個警察，無理由唔知有公安混入左
但無一個肯企出黎，仲話警察有好人
遲d比公安取代哂你地唔撚好喊呀死黑警

今日1點機場見

五大訴求缺一不可

拎中國國旗出黎，大叫馬上收回香港，要求一國一制，要求出解放軍。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

黑社會必需死！

推

push

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

垃圾

我都係咁諗
點解可以仆街得咁齊心

無一個係無辜

食屎啦 唔撚好話自己係香港人

2047 公安會以月薪3000全面取代香港警察
到既黑警變condom ,我就會痛打落水狗

毅進仔，冇工番！

為左錢囉，唔做呢到做得ｄ 乜？

D白衫警 月月10皮做社會上流人士
指住你地班連仔笑你地廢青
香港社會大學生待遇連毅進仔都不如

用錢買良心